摩連奴預言應驗！蘇帥魔力經已消失

曼聯近8場輸6場，足總盃與歐聯全部出局，聯賽爭四形勢岌岌可危。蘇斯克查似乎不再擁有化腐朽為神奇的魔力。實際上摩連奴早已經看穿了一切。他之前曾這樣表示：「曼聯換帥也許在短時間內有效果，但長時間來看可能沒甚麼用。」如今，摩帥的預言應驗了。
蘇斯克查在曼聯的開局不可謂不夢幻，他上任之後的第一場比賽當中就取得5-1的大勝，曼聯上一次在聯賽中攻入5球還是費格遜時期。蘇帥開局取得了一波8連勝，而且這波連勝的重要性相當高，曼聯在作客擊敗阿仙奴與熱刺，曼聯一度衝到了聯賽第4位，要知道在摩連奴離任時，曼聯距離當時的第4車路士有11分的差距。在歐聯當中，曼聯反勝巴黎聖日耳門，挺進了8強。
當時，曼聯各球員都像是打了雞血一樣，在場上激情四射，勢不可擋。以普巴為首的核心球員們也集體爆發，在攻擊線上拉舒福特與馬迪爾也都復活了。曼聯的精氣神也回來了。但如今，曼聯似乎又回到了摩連奴時期，球隊在場上的表現一盤散沙，根本不像是一支頂級球隊，面對愛華頓的比賽，球隊沒有任何的還手之力。
從戰術上來講，蘇斯克查剛上任時的「進攻足球」也消失了。蘇帥剛上任時，球隊前場的小範圍配合踢得行雲流水，水銀瀉地，兩個邊路的進攻也相當犀利，普巴更是無所不能，能入球也能助攻。但如今，曼聯似乎又開始「擺大巴」了，在場面上處處被對手壓制，射門次數也要遠遠落後於對方。以今場對陣愛華頓的比賽來看，曼聯全場只有7次射門，而愛華頓有多達15次射門。之前曼聯贏下屈福特與韋斯咸的比賽，同樣在場上被壓制，只是運氣比較好而已

磨菇的

Daddy

摩佬是無辜